身體習慣唔到夜晚訓教

長期日夜顛倒，搞到而家想夜晚訓都訓唔到
就算前一晚唔訓，第日朝早晏晝頂住唔訓，出足一日街搞到自己勁攰都好，夜晚都係訓唔著，就算勉強訓著都係好淺層睡眠，訓得好差又易醒，得晏晝訓教先訓得冧
Feel到身體已經適應哂日夜顛倒呢個規律，變唔到
係咪冇得救

你試下日抖死唔訓，夜晚收埋電話入櫃桶，千祈唔好拎出嚟

唉屌 聽日七點起身 點算

有得救
食褪黑素
新手食1mg

瞓之前聽下asmr 成日聽到一半就瞓着咗

失業？

解決日夜顛倒最佳方法：返工

10mg食咗起碼三年